瑞士行程

Day1 早上7:05由pairs to zurich
在zurich短遊1-2小時坐車去luzern
遊卡貝爾橋 垂死獅子

Day2早上去grindwald放下行李就去first玩飛索 高卡車，天橋，晚上宿grindwald

Day 3上少女峰 由grindwald 坐車去mannLicHen 再步行去kleine scheidegg再全車上少女峰大慨逗留2小時再去溫根再宿grandwald

Day4 去interlakan 半日 下午坐車去米蘭

1.呢個情況要買少女峰半價pass?

2飛索一個玩一個唔玩可以？

3行程上可行？

4有咩必去行程可以加？

感謝

有人知？

First 可以揀玩一個至四個 activities，有兩種飛索、三個碌同兩個碌單車四種，係數 activities 嘅數量，買完飛先決定玩邊隻都可以，買 activities 就包無限次坐纜車。

Cm如果一個玩飛索一個唔玩 會唔會好難搵番對方

上年去過 你唔玩飛索就搭纜車落下一個站等佢/佢等你 基本上其實每個activity 係一個纜車站的距離咁

我上年去同你d行程差唔多 計過買Swiss half fare card比Swiss travel pass抵
你都可以計下自己的行程邊種pass抵屌d先決定買

巴打 你去完少女峰 夠時間落溫根？

你玩幾多個國家

飛索其實驚唔驚 ？ 係咪排好耐

驚係有啲驚嘅，不過查實呢個係嗰度咁多個 activities 中最安全嗰個，玩三個碌同兩個碌要簽生死狀，玩飛索唔使。

排隊就睇運喇，嗰次我去因為大風玩唔到單人嗰隻飛索，只可以玩飛鷹嗰隻。去到想玩單人嗰隻嘅話見有人排隊玩得嘅話最好第一時間乜都唔好做住先去排隊玩咗單人嗰隻先。

欖車回程 如果唔玩 落山係咪坐三次？

纜車由山腳 Grindelwald 站向上數起，第一站 Bort 就係坐兩個碌 trottibike scooter 嘅起點，玩 trottibike 嘅話就由呢站踩到落山腳 Grindelwald 站，喺買飛座嘢後面交車。
上一站 Schreckfeld 係 3 個碌 mountain cart 嘅起點，玩 mountain cart 嘅就踩到 Bort 站交車。
Schreckfeld 亦係 First Glider 飛鷹嗰隻飛索嘅起點，喺嗰度俾人將你綁上隻鷹度，跟住隻鷹先後退上咗個頂度，然後再衝返去起點個站度先放返你落嚟。
再上一個站係 First，呢度係 First Flyer 嘅起點，由呢度飛落去 Schreckfeld 站。

我o黎緊10月中去，陪老婆驚都要頭硬上
當坐過山車，反正都係一分鐘左右搞掂

個陣去完少女峰就落番Grindelwald啦
玩左英法意瑞

個陣望落人唔是好多 但都排左15分鐘到先有得玩
等玩個陣就好撚驚 佢係係個山邊搭個台 好高咁飛落去 但其實玩個陣一d都唔恐怖

上面位巴打話唔洗簽生死狀 但我玩個次係有張生死狀的野要填&簽名
另外建議玩哂d activites佢 好撚正

嗰次因為風大玩唔到 Flyer 只係玩到 Glider，可能 Flyer 都要簽生死狀我唔知，我哋玩 Glider 就冇要我哋簽，到玩三個碌嗰陣先要簽。

想問下玩呢d activities有冇包po pro拍片或者中途幫你影相 難得挑戰都想留個紀念

唔覺有，
不過好多人揸支自拍棍一路飛一路自拍，YouTube 都有好多呢啲片睇。